其實戴口罩真係唔係想像中咁可怕

呢兩日見到條街戴口罩嘅人唔多，希望嚟緊會見到更多人一齊戴。

我明白大家都驚，我一開始都驚，但戴戴下其實發覺冇咩好驚。

退一萬步講就算真係畀狗查，咪最多除咗個口罩佢囉，出街戴口罩都唔犯法，大家唔好畀啲連字都唔識多個嘅人嚇疾啊趕走完啲狗咪再戴返

有次有個手足見我戴口罩同我講咗聲香港人加油搞到我眼濕濕

希望嚟緊會有更多手足上罩！
戴個口罩就凝聚到力量，有咩理由唔做

仲有遇到休班狗搞事 大家有個罩就易辦事啦

光復香港 時代革命

香港人 反抗

願天琦上訴得直

解散警隊

日日戴wo
你無咩?

其實係戴果下會驚一驚，之後都無人會望你

有啊 但見好少人戴嘛

唔知有乜好驚

一開始戴其實有d驚
但去到多人d嘅地區就見到有同伴
會安心好多 at least feel到 im not alone

戴口罩係有實質預防流感作用
特別人多擠迫
戴左可以保護自己

每次見到人戴口罩都惺惺相惜

我講你知點解宜家應該打文宣戰

呢兩日真係感冒都唔敢帶口罩出街
行過啲狗同廢老藍絲側邊好可能會咁啱想打乞嚏同痰塞氣管要大大力咳返出嚟

係
一見到同路人嗰下即刻覺得我唔係自己一個
但真係好少 撘車加埋都冇五個

自己要keep住戴
就開始多人戴

一定會

戴啦，返放工有幾何會見到狗

口罩要人 口罩要人！

驚閪咩屌

驚在冇人戴
200萬個黃絲
理應每4個就1個人戴
但點解行好耐先見到人戴

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔明有咩好驚，跳閘就話逃票，載口罩，本身喺街載冇問題，空氣差個時都會帶，風險低，狗要逗你幾時都逗，唔會因為帶咗嗰口罩先逗你。

係文宣呢面唔夠

戴開名牌綿質口罩

戴左冇聞咁多2手煙同廢氣味

有人啤你就扮咳
有狗逗你就除罩
除非狗冇打針
否則街外戴口罩真係吹你唔漲